「大獲」原來旅發局係搵TVB御用果間龍德會計師樓核實結果，呢間野睇港姐賽果就知咩事

TVB用開既，就知幾「公平」

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

機械式回覆